沙田大圍邊間獸醫好？

月尾去接貓貓，兩三個月大

第一次養貓，諗住接完貓就去睇獸醫檢查

想問沙田大圍附近邊間獸醫好？
同埋應該要做啲乜野檢查？

打咁多字開POST 唔去GOOGLE?

Google左啦，驗血去蟲
想知多啲姐

去開依間，佢幾好，你有咩問題問佢佢都會答。價錢比坊間便少少，台灣醫生嚟嘅。
身體檢查通常係一set過，特別係啱啱接返嚟嘅小動物，所以冇話淨係check邊部分咁。
記得貓都係要打針，有啲人以為唔使出街就唔使打。

正解

唔該晒我再睇睇

沙田河畔地下個間
護士同醫生都好有心

好有同感，次次去睇闕醫生隻狗都等到訓著

等親都2個鐘起跳

有次貓貓肚屙去睇佢 第一次去唔知可以報到咗先
我同貓貓等咗2個半鐘先有得睇 冷氣又大
幾驚貓貓等等下瀨屎